咪撚幫襯中環subway

完場帶住口罩買subway
叫包個陣都好地地個男店員幫我地整
點知有個短冬菇頭呀姐係藍屍
個包出爐放埋一邊唔撚理
整左後面三四個包
包好埋先理我地個包
對住後面個客就笑騎騎
問佢拎膠袋仲屌鳩我地
藍撚到發黑
subway好多特許經營
唔知個呀姐係咪老闆
中環subway不了不了

仲戴住個on9口罩 抵撚死

咁柒難食你都食

咁閪㗎，以後唔幫襯

樓主分化狗，
我屌你老母

直接屌鳩佢啦

This,this,this

點解咁多人玩膠？推